[戰術討論]如果現場1000千，一人一支燈射住黑警 黑警仲瞄唔瞄到tg?

比1000支燈射住仲aim唔aim到?
歡迎討論pros and cons

推推

大家點睇？

向前就射架啦 要瞄嘅咩

平時有描？

1000千？即係一百萬？

冇燈射住都亂9咁射啦，點會aim

有瞄過就唔會射埋啲老人院同自己人頭頂啦

我覺得難少少

1. 佢而家防暴頭盔會黐反光貼紙
2. 佢地而家根本就唔撚aim，或者aim住人群中心射，而且射到第一發大家會鳥獸散

所以影響不大

Aim唔到咪鳩射。。。